不應該記起

何必偏偏記起